忽發其想

蜜蜂魔法

有冇得諗？

我控制到用左砂循添啦 弱智仔

好似好易tk

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好咁撚串得唔得?